個衰仔同人鬥左咁多次 都未試過帶頭

曼城咁大火力 都要跟佢後面
就係要學佢走法 最後先過佢

咁利物浦咪輸梗？

咁又未必

因為你一直都係自己跑 從來都冇同人鬥過
記住千期唔好有同人鬥心 唔好同人比較
你要贏果個係你自己 自己 自己自己

拓海=未撚輸過
猁=未撚贏過

奸爸爹 利狗 奸爸爹 利狗

曼城嘅逼搶踢法，體力消耗太大，時間一耐d球員好易會攰

唔啱聽嘅說話你想唔想聽

鏝成隊去輪換都夠贏黎緊4場英超啦

三萬蚊 過夜
哥sir係雞黎啊

1.6億！又過西甲呀！你班球員雞黎架咋

柒公

柒公串到

你唔夠我隊MC鬥C鬥C鬥C鬥C鬥C鬥

我買左條好性感嘅後防呀

哥狗,你點教波㗎

對唔住,老闆,將牙路對腳搞成咁,我一定會賠㗎

我唔係講呢啲,你知唔知…
尋晚嗰個,係利物浦既球員
人地係職業球隊嚟㗎
你揸件咁既垃圾鏈贏咗人地既Shaqiri
你係咪有病㗎？

一年前 拉莫斯條仆街踢傷我沙拿

佢同我講
Liverpool 不如你唔好叫Liverpool
你索性叫Loserpool好過啦

我要買費基亞

我買個沙基利比你呀

哦 唔通落後果隊贏咩

有得串好串啦
陣間我利拎咗冠軍就捉曬你地出嚟binc啊

利申 準備買幾千曼城冠軍收息

記住 千祈唔好同人有鬥既心

開始落後一點不要緊 英超後段賽程越來越密 難關越來越多 到時候才是那小子大顯身手的時候

廿七年前，不列顛最強
利物浦，FC
當時嘅英格蘭班霸
好多球員話我知，你可能係英超第一個聯賽冠軍

之後我諗清楚啦
我要全世界既獌狗都知道
我利物浦 唔係Loser
我！要！拎！英！超！
一年啦
我歐聯已經十六強
英超聯賽既榜首

你唔係琴晚先和左愛華頓咩？

屌 咁咪證明我利物浦係天才囉
就拎聯賽黎講
點拎冠軍呀？聖誕拎榜首 之後放返幾分出去
到最後先過佢 咁又點呀 型囉

咁樣... 咪好易又冼腳囉？

屌你老味泰b今次好能高汁

高普：唔係沙拿入唔到波我使和？
球迷：佢半季入唔到波？你死左喇，無事咪好囉，無事先做到英超冠軍架嘛

我唔會係同一個位跣 twice

最衰都係拉莫斯條仆街

我好想掂一次隻英超獎盃，一次咁多丫...

對唔住，你要嘅嘢呢度無得賣

未來隊 = 京一
中途炒車

CLS

癲到拎架車嚟打MMA

高爸爸都唔想要 仲有咩好講

岩岩睇完你場英超我發現左啲野
你唔覺得你排榜首都好唔自然既咩
雖然你前線3叉戟攻力大不過冇人輪換
英超聯咁多賽事你每次踢就一定唔夠體力
尤其係最後果三個月賽事
你每次都贏唔到最廢既對手
除非你克服到呢樣野
如果唔係你無得同我架MC鬥

嘩，係咁跌，會唔會一個月跌一位架

你都無諗過 冠軍會離開你呀

Loserpool以前都係強隊
只不過佢做左d強隊做唔到既野
所以佢就係Loser

我地利物浦冇冠軍
如果你想要冠軍既話隔離曼市有 好勁架

我要買fekir
買隻沙基利比你吖？
我要買fekir
加隻盃？
我要買fekir
但你琴晚和左愛記喎
我有fekir我洗和？

我利物浦冇拎英超好耐啦

利狗已經到左極限 係時候到我地曼城發揮啦

最後直路先比人過

咁應該調返轉

利物浦咁勁 曼城有冇把握架

車 前幾年利物浦夠聖誕冠軍啦
最後有冇贏過英超呀？你都戇居

你點同姐 你癲架麻

車 我又話過利物浦正常咩？

沙拿： 我入唔到波？我炒飛機添呀！

喂 係咪我今年贏左英超
你地就唔再笑我利物浦先

廿幾年前你咪講左囉

250: 哥迪奧拿 我想加入你球隊

高質Po

猁輸梗，，Klopp黎咁耐三次杯賽都係亞軍，唔爭在聯賽亞軍啦

乜你唔覺得你隊波每次領先都好唔自然咩

就喺呢度

有你對比咪高質

肥賓 渣土 高普vs哥帥

18次頂級聯賽冠軍？
人地廿次都黎緊喇

條廢中真係唔識架wo

高質到

笑撚死

曼城： 駛唔駛爬佢頭安全啲？

熱刺： 我諗唔駛啦

利

爬佢頭先啦 冇咁危險呀

痴撚線post

發火呀，未拎過冠軍係要有火架

你用fekir 尋晚比人大炒啦

喂！哥迪奧拿，我係沙拿，我想加入你嘅球隊

個世界冠軍無用㗎

個英超亞洲挑戰盃無用架啦

個post痴咗線

我要買美斯！

我都唔知你點做人領隊㗎 問你攞個聯賽冠軍你都話無嘅

史達寧係雞

拓海後來小說出意外跌落山=謝拉特意外sin腳

買人?你做過啲咩黎啊世界冠軍?

Hi

唔記得同你講 你呢隊波係要黎護級 唔係要黎爭冠軍架 咁樣好危險架哈哈哈

夜麻麻大叫YMCA 一定係Gay啦

夜麻麻大叫YMCA 一定係垃圾猁啦

個英超冠軍無用㗎喇
邊有英超冠軍單刀會炒㗎

爬佢頭先啦 冇咁危險~我諗唔駛啦

利狗比左幾多次假希望佢既狗迷

你試下俾隻費基亞我 我洗輸？

小心 佢扭波好快
快極咪又偽小花

喂 利物浦

小心甩尾呀

利記收油，Mc贏左啦

小心冼腳阿！

如果你琴日有fekir,你死咗啦

哥狗: 我唔會再畀猁上榜首......twice

唔該，我想搵英超亞洲盃冠軍

呢個好笑

高汁

陷家產成套戲全部人都係利狗

牙秦高汁

泰b好波

高普 岩岩個餐後防放題得唔得手
我痢踢左咁多場 你就睇左咁多場

好多明星間唔時都會去我地面前呢個晏菲路踢波
我諗你踢得波都唔怕跣腳架啦

高普：我出咗條好性感嘅後防

等睇全套文字版

咁又真係唔係同一個位跣
上次lead到最尾個彎位先嚟跣
今次五連髮夾彎都到已經炒車

唔該你去第二隊!!!!

你竟然為左和波換我？

cls 波可以同頭d 撈埋一堆

高汁post

條友真係唔識架喎

法國你成日針我

N年前 班主條八婆同我講
高普你不如唔好叫高普啦
叫救世主算啦
N年之後 我就已經係英超聖誕節冠軍
Liverpool既佬大
姐係單刀點處理啊
控一控 扭一扭 咁點啊
醒個龍囉
沙拿 我唔怪你 今年比人叫非洲狗
謝四好啊
有咩好
「線」囉
利記最緊要咩
直路腳軟

dud dud dud dud dud dud~

I can't win it anymore~~~~~~Salah~~~~~Salah~~~~

未來：我打人？我打mma添啊！

我係米高奧雲 我想加入你球隊

三萬蚊過夜可以點改

但好似拓海做埋職業車手拎埋冠軍先出意外？

高汁post留名

唔啱力既涼風你想唔想吹？

之後轉教練match

啊木聲：
英超 利物浦
今日和波

我利係唔會跣腳畀同一對手twice

上面有人改左啦

1.6億！又過西甲呀！你班球員雞黎架咋

仲等咩
今季得我同你兩個鬥者下化

小心甩碌呀!!

睇波梗係嗌架啦,嗌啦

屌你 全世界恥笑緊猁

個po痴左線

成個post都有聲

沙拿好快架？

冇風就好快，不過一大風就唔知點解變得好慢

唔係好順

俾面七公，ok?

除非你克服到呢樣野，如果唔係你冇得同我隊MC鬥...MC鬥...MC鬥

垃圾即係垃圾

有聲既

利物浦，亞軍呀

Cls

阿木：利物浦，三萬蚊下盤啊 利物浦贏唔撚到呀

癡撚線post

高質留名

你條防線係雞嚟啊

屌你

十九年前，默西賽德郡最快拎紅牌
Steven G

當時嘅天才拳手，好多隊友都講過俾我聽，你有可能係英超第一個世界拳擊冠軍...

配眼鏡個段改左未

哥迪奧拿：利記嘅極限已經到咗，輪到我嘅MC發揮喇。

我地猁迷終於等到跌落第二嘅機會啦

回錯sor9

壓力係隊波，就算買左幾多個億，MC馬力都好大，時間一耐，隊波損耗好利害，唔可以做到最盡既輪換

咁利物蒲仲有無機會贏呀？
咁就要睇最尾果九。連。發。過。關

高質文不能不留名

笑到仆街

好撚癲

我一路向杯 離開有利的季節
利說利好累 已無法再賴上誰

風在球場吹 卻令位置在後退

呀高普 你又搞乜呢

一開始就領先十分 慢慢又變翻七分 到而又輸翻一分 我都廢鬼事理佢

木鹿大王

cls

壓力係黎自中場 就算前面三隻夾得幾好 利記個中場都係太廢 賽程一耐 三差戟損耗好厲害 做唔到最佳既進攻

前面果3隻咪又係垃圾

次次見到bin痢post都諗起舊登改嗰首皇后大道中

聖誕前 MC突然墮後
哥帥 : 呢啲叫戰術

點改